有冇人知岩岩油麻地站做乜？

往荃灣，搭搭下成班好似喪屍咁衝去車尾，咁岩到月台，我都衝埋出去

我都想知 係車上面衝落車

無事

我都係，成班都唔知發生咩事
月台成地鞋

樓主第一日放工?

係成班人衝出車，唔係金鐘站跑去對面咁簡單

唔同嫁 係人踩人甘

月台成地鞋，有人連手機都唔見埋

頭先都係架車到 到底發生咩事

有尿袋爆炸?

好似有人揸刀

今晚打喪屍

唔撚係啊

有人持刀

人推人勁恐怖
注意: 係真事，唔係on9 post

講咁耐相都無張?

坐左下架車走左

架車又繼續行，無停止服務

見到有人比人撞到跌低 好彩冇人踩人

有冇見到有鞋印嘅屍體

車上仲有人添我見到

見到大概十個警察 有啲手持盾牌 見到佢地搵個屏風遮住左一其中一道車門
利申：唔知咩事

真係持刀嘅話我估有人拉手掣同車長講
但架車閂門繼續服務
如果真係有癲佬斬人，車箱入面嘅人都幾絕望

咩站？旺角？

純文字討論？

圖都冇張

咩事...

樓主第幾卡
我應該同你一架車 但見唔到有事發生

油麻地

尾3，4啦

因為油麻they!

啱啱過左油麻地咩都冇喎

油麻地滿地麻油呀

咁邊個制造恐慌，攪到我仲輸左場poker

我真係見到。。。

2頁都未知究竟咩事

扮乜撚

屌

lm

Lm

又唔會絕望 之前台北捷運單野有教點拆

真心求教，有人車箱拎架生出黎應該點做？